秒經 文生真係好撚煩

其實佢本來留言都冇乜問題，但佢班fans個個post都係到召喚佢又當佢明星咁拜就真係好撚煩

紅人係由弱智捧岀嚟

主要係佢啲fans on9
一個得閒成日喺Facebook留言嘅人都追捧

Agger